紅字女絲打入（7）

第一次1001

Lm

晨早分享
一個女仔做愛 要做啲咩先叫好啪

早晨

角大crashed

2:1

角呀屌

訓左買唔到聖e天

lo b good morning

2 1

西雅圖2-1

Thanks st e sky

恭喜2.5既巴打

2:2完場

8.5

普埃直取主勝 希望收埋

停左角

7.5

半6now6

痴線半6依家都仲係6

入左

紅牛夠疆就畀多球

ok 角球入

3.5/4s

紅牛落後唔刷角點贏

不了 會2:2

3:1

Goall

入左波 開埋角大就正氣

畀多球

Kayan

3.5都開到尋晚求保守要左2.5

西雅圖7.5

半6全6

仆街過半1全1

整多球啦美職

9.5大唔會開到
利申:買左

bee
烏冬
馬拉加
西雅圖
莫雷利亞

美職

收左錢

咁早既你地

廢青起身溫書鳩BUY

樓主盧sir其實有冇訓過

咪係

頂撚實no goal

樓g份工就係訓⋯⋯ 陪訓

滑鐵盧

今晚3點先有波

琴晚臨訓前出左3場燈水 兩場贏一走盤

得返廿蚊

輸左半注

今個星期國際賽

普xxx贏唔到我就cash out唔玩 操你媽b!!!!!

狗會贏夠要數錢
今晚再殺過我地

可以休息

普xxx

請普一定要贏

拉科魯尼亞2/2.5s

支持呀

下禮拜忙到死 好野 無得賭

普埃屌爆佢

做咩咁忙😒

好

眼

訓

😴

含醒你

我

gay

盧蛇番寫紙樓？

😂

盧duck

跟

早

午

好難打

tests#bawling#lm assignments

好玩呀

.

sem中？
我去到五月頭有十份功課都要交

FYP同拉GRAD JOB

玩唔停 曹操傳fans

你讀緊書架

有冇人做開CIVIL
知今年乜環境
搵唔到工

part time讀 全職做野

三國志曹操傳

工程撚
不過唔係civil

以前電腦爆左不下數十次曹操傳 睇劇情已經好好睇

頭先個link係故定真人真事呀？

主入未

屌present返早左一個鐘
衝到入去見到唔係果科黎
先知入錯課堂

CIVIL撚YR4 表示完全搵唔到GRAD E做

真人真事
個電話真係打到

過2

part time都咁多野。。。

7到

咁我都過2
其實唔過2都好難
不過我都唔係高GPA

梳 係有個user叫帶劍過兒 又係civil

想睇

CIVIL等乞食了

玩斬草無雙同三國志大

翻大陸囉

詠巴goal

［懸疑］發夢夢到個電話號碼

淨係鐘意三國志xx傳

得閒先睇

玩留盧蛇

廢青讀緊degree冇野做閒時小小地研究下
詠巴平時見你都好準

斯特拉斯堡
應該點都綠字

好橪累 賭波
唔橪想再咁爛賭
馬會再見

挽留

又豬

遲到了

南美波是最低賤的

點解我角球可以咁燈

好能眼訓，我後悔了

終於追完數 學生哥輸三千幾 多謝盧水

尋日你ig出埋 捽西片

好彩尋日條飛都贏三百幾

無既？

講左幾多次唔好賭早波

頂我都唔記得左

我女朋友叫我陪佢睇
我話不了

大家好 各位好

樓豬正臭G

有無人用William hill或者bet365

好耐無見

信巴

避開早波，保住綠字

佢呢啲18禁片出完一陣就del

長輩

Back up啦衰仔
我要睇

哎喲冇買羅馬3-1

唔識backup ig片

早晨各位

起身戶口仲有錢
感覺真好

冇上冇落?

成日都輸唔完⋯⋯

橙

蘋果

我輸晒LU

士多啤利

咁點，我未睇

當然係輸緊
個天比機會我

又話係本人

我cash out之後到而家終於輸晒了
就下個月，又可以入錢玩

唔知呀
尋日有兩條指插片
兩條含撚
一條女上
一條男上 露點
一條西部大特寫

睇到硬綁綁

你兩個臭男人又針對小妹

我屌你爆牙妹！我一段都未睇
比我睇爆牙妹

幫你唔到 尋日已經叫你睇

Present完了
1點半仲有科

講到唔知講咩 個ta皺哂眉頭

睇左

唔計分pre黎把鬼

絕膠 唔叫我

今日得咁少波賭？

叫左

你收手啦

冇可能

屌一陣考midterm唔記得帶計算機

呢個禮拜好似話國際賽

我都係見箍牙妹講, 我先去睇下

無知一問 咁會點架

我已經即刻去開new ac
但入到去咩都無

盧蛇都話可以休息

想奶

啱呀一到星期六日 睇馬會即場眼都花埋

奶me

有冇人今晚想買柏林聯上盤

咁早就度定波啦巴打

見得閒少少睇下先

今晚唯一場睇岩柏林上盤

where

係

Shd be titanic

7場輸6和1 數據不能不信

勁

但係近期好似幾勇

尋晚角球撿多少？

第一至七輪 4勝2和1和 但第八輪對紐倫堡輸2:0

今晚柏林聯下盤有冇同路。。。

諗住試吓自己試吓睇盤，同盧b同路先買

巴打買左yoga未

食晏了，眼訓到

亂買左呢條

唔係四月先開賣咩

柏林聯主w係咁落飛🤦🏻‍♂️

hi

hi 姐妹

hi巴打

太早起身仲未夠鐘食下午茶🤷🏻‍♂️

Hallo sister g

似等到一百年 忽爾明白

仲未食今日第一餐

我決定要下盤

傻左？

有時睇緊呢度 又聽緊歌就打左出黎

雲爺爺留低，繼續追對家

本身睇中上盤 落得太多先skip

沒有空 掛念你

3點先有波買 點買

但柏林聯係90%的
大船又係90%的
怎麼辦

若我口齒極伶俐

不買

追左幾個星期柏林聯了

kayan 無上水?

樓主好大家好

先生好校長好各位好

贏唔小

180%波

大船係-90% 我說錯了

買廿蚊幫手沉

即使再見面 成熟地表演🚬

樓g臭g

禁煙🚭

傻逼

不如不見。

完了

尋日大家有無斬獲

樓豬係G

🚬🚬

德乙買小小咋

今日頭場又想同大家對

哦

🚬

沒有你
還是愛你

盧做乜叫春

柏林聯今晚好咩

而家落街買
扑野家豬飯

下盤same road

今天pre sale

加奇好

東亞？好撚貴
撚住等平飛算
反正毒撚冇人陪我睇🤦🏻‍♂️

能為你努力一天 一天有信心
一天 時代下歷盡競爭
總有你的足印 在最艱苦裡同行

有分別架咩

有平飛架咩

ah receive law 1 fog sliver HO

為何戀愛可以當做吸過半枝煙

星期567買得兩注尋晚無買

日日都豬錢 唔想賭波啦

其實好殘格狗會

今次個價好似5xx直接跳上9xx
預先買仲未必有靚位

我要set番啲規舉 防止自己亂買野

第一日知？？

用了一支煙的時間掛念誰

fb啲谷大把

咁多yoga fans

誰來愛我 請好好對我 猶如拿捏著星火

有無拎

未有住
fb搵演唱會就有

想問PayMe 係咪可以當免息overdraft

payme係乜黎

HSBC 果個支付app

比狗會斬左獲

從前並肩的好兄弟 可會撐到底🚬

伊巴早 盧B早 各位早

不了

今晚玩一場算了

想知

一晚負左5300
暫時追返1700

大船柏林聯？

柏林五連緊

大船不了 法乙

想g
法乙好鬼

客
柏林馬會有冇banner
留意到佢地棒主

好垃圾

正手？
又同你同路

先買為敬

客隊佢客麻麻 不過主隊都19黎

幾時有反手過

之前唔係傳左段野叫人唔好用咩

睇啱智甲上盤想2x1

柏林連贏7個盤 vs 客隊對賽未撚輸過

買小小半主算

聽日連英乙都有

一個女仔做愛 要做啲咩先叫好啪

臨開波先決定買唔買 就算買都係信馬會 簡對家

之前都有架wor清

唔想同然哥對

Sor 年資淺 大驚小怪左

毒撚第一餐

想食

g持

我都食開呢個
因為唔食牛

放學黎搵我

豬>>>>>>>>雞>牛

學生哥 由2月開始學賭 到而加豬左1.1k

追又追唔番
平注極都豬
燈神
有冇人要燈水
買條3x1 可以三關都對晒

題外話
如果李城體愛隊今年真係黎香港就好
一定去睇

豬緊7k
慢慢黎啦

我係你對面

對面係啊婆妹妹-.-

我都會想
話哂都叫英超冠軍 睇下班仆街25仔都好
唔係下下都要班霸 eve我都會想睇

我一直賭一直覺得豬錢唔關運事 係 自己度波弱
而加開始信有時係啲運既問題

尋日買 利記x拜仁x聖伊天 2.5入球大

係全橪部對晒 全部都係1.5倍左右
弱鳩智

有時真係唔到你唔信

呢排黑咪抖下先
量力而為啦

有話人 無敵是最寂寞
咁試問 寂寞又係咪最無敵？

Fama

法國可以當現金透支

人有三衰六旺
到你旺起上黎 鳩穿都中喔

賭博量力而為 用自己輸得起既錢黎玩
如果果注輸左要食面包 留番黎叫個雞之後食面包仲開心

買左17 960

❤

好貴-.-
一條友睇？

有冇手足carry我脫銀

陣間？想食野先

ok有冇我tg
我玩場先

咁其實巴打你地 搵幾錢 又會拎幾多%出黎賭下咁

平注單頭 介玩即場

100%

你既平注係5k喎清🤷🏻‍♂️

皓賢巴 睇黎係非富則貴
住緊唐樓養番狗

5000數注可能係隻狗今日個玩具
當一日買少件玩具比隻狗咁

完全相反

咁做咩要玩咁大

因為等價交換

咁你而加羊緊定豬緊

張恆？

大家好 我成功200上1k5

重點係 跌返落hkd2.2

慢慢來啦
我都係二月頭開始賭
都試過輸千幾
依家差唔多追到

hi 真絲

點上 點落

我係一直陰啲陰啲 咁輸晒 完全追唔到數
巴打有冇咩心得可以分享

紅字女絲打獲（8）

咩垃圾名

應該係樓g又柒左姐

落就好容易 亂串

yup
cheungheng

lm

琴晚場西甲我又燈一場
9.5角大 都開唔到

媽 樓g好柒啊

咁陣間tg你

平注單頭 玩少啲過關

小d自己9禁，小d即場，跟多d大蛇，問多d意見，換一換個心態

近排個fd幫我連輸10場屌佢老母

我都好廢

Ky bb

今日一開銀乜變左銀5 0即使打電話去屌佢老母

玩鋪aram等你

夾得好辛苦

係
我係寂寞既掌門

寂寞個寂
寂寞個寂

寂寞個寂 寂寞個莫

搞到我比成班fd恥笑

啲rank制改哂，唔想打了
S4到呢家鉑

200上過3k
Now-900

HARRRRRRROOOOOO

買左兩張 到時先再搵朋友

話貴又唔算 台灣黎講都係鐘意yoga jj jaychau
呢啲外地既 幾年一次 睇下無妨

希杭？

揸我

搵幾錢唔講啦 讀緊書同人夾緊生意仔
拎幾%唔定 想玩咪玩

5蚊one ja

10蚊jaja

好貴

肥仔波唔彈既

跟wucfu學下掙扎啦

Wu c fu唔見咗😔

做爛市，免費

你gay ge不了

KY點睇

得返1.56

超級大船

上左霉西半主大船

全世界都買 唔敢買
但如果聽日大家都收蚊 我會心酸

banner加鐵達尼

得番1.56唔怕啦

係買就買對家

半主大船仲有位

家下得德乙買咩😑

其他唔識賭 等你帶領我地

等緊盧尿

鴨盧都唔買鴨乙
小妹希素要做雞了

好少姐，串條200 3x1都回本

你明明寫住唔等錢駛架喎
幾時約我出黎曳曳

主客@34
已入

爆牙妹你真心覺得小妹係咪做高級援交？

紐狗傷兵名單長過我條野

有錢我屌自己唔好咩 駛屌佢
尋日睇佢塊閪 多水到水浸咁
一定好撚臭

免費sp
俗稱公廁

但真係好撚多水

BACKUP呢

好想睇

Ccccc

廣傳又冇連登分

我睇字都覺得好核突....

Backup 呢？

........

下盤

KAYAN~想同你講聲~
唔洗EMAIL俾我住啦

CCCCCCCCCCCCCCC

同KY 同路心都定D

無片架啦，無人back up

災難

世正

想唔休息都唔得

想G幾多 小戶想G下
如果介意可以唔洗理ME

我條飛如果咁都中到 我抽一個派100

6位數, 唔好再問啦~THANKS

LM

世正巴加油 休息下儲返D錢

本身柏林唔落飛都幾有信心 依加

開到派300

G持

然哥幾時派我

我 死極都有機會番生

ME唔講派錢了
次次一講就豬

我都想上黎乞錢啦

我買主客主和各10蚊

好耐冇入黎呢邊，皓賢巴追成點

唔上唔落
再轉玩法

同左路

同右路

同上路
同下路
同中路
同jg

依幾日都係1xx升下跌下 上到6百跟住單頭買大注小小&多左買過關 但係未中過 得返幾十果時小小地買單豆先中 都唔知幾時推到上千

紐倫堡+1 10雞

樓g

HI

屌 打錯。。。
10雞

頂。。。中伏
我走了

小姐 妳好

有意跟小生合體嗎?

祝大家羊大錢 下個月出糧先再上水

比樓g fake jo

????

星期一下盤日 紐倫堡同斯特拉斯堡有冇同路

非正式統計星期一下盤都幾多

原來佢真係女人

咁係咪g

夜雨凍

圖呢

我在你身邊 咬住你個lin

睇錯冷雨夜 sor

我私家G

dadidadada照片中 呢句唔記得歌詞

佢一直都話係 無咩人信咋嘛
btw 我信

樓主正臭g

名古屋啊 燕窩 月餅 低卡 好味 又fit d

無法彈動

樓豬未回我

cfu漏左

我上撚左腦 點算？

聽番首好好掙扎中和下

掙扎下

作過首比我
胡力威啊 師父 大隻 袋底 掙扎 谷實 又gay d

有天分

好似好多人都買左柏林聯 好怯

怯 你就輸一世

想操叻嘈d 我揀wucfu

買對家囉

cfu個樣都攰

想換電話了 馬會可以幫我嗎

Pro?

迷住凝望你

褪色照片中

應該啦 屌佢而家果部就黎3年 又彈碟 又自動待機又自動熄機 佢老母

C fu we chat

成日都揾我 怕醜嫁嘛😘

柏林聯超級大船仲係咁不停落飛。。。

我都想有錢買ps4

為何未能學會起舞便已抱緊你

恆巴你有買咩

半主
主客

食左個雪菜米 下午茶 好飽

等kane再派我先再補飛算

又有新fd子

上次我盧抽中me🤤

學跳舞 有福氣 手差點撲地

有咁多落咁多

得罪講句，等睇隔離全炒
除左愛隊果場

邊度？

果度

買塊3m貴布抹下開關位彈碟位，佢係輕觸，唔洗用力禁

MESSI?

今晚試

太多精係果個位，啲人成日都投訴

啊~~~

無錢賭唔洗賭 多謝米堡

有無人上左柏林號

LO尿冇中咩

同路

主客是夢嗎

Btw 邊隊又你愛隊

12 全客？

對哂 jer死佢

果邊太多on9仔 除左樓主

你話呢

我都唔係架

gchi jer佢

中幾次就引左一大班人入去

講緊乜

隔離台x西個post

其實點解會有咁多fans 佢唔係淨係中過琴晚咋咩
仲要係出3中2 我諗呢個po大把人都做到啦

星期三啲波咩事

好似之前出4中4

好似連續三日都中 之前有中過曼城全場和

中左好耐了日日全中三場咁 可以去佢第一個post 睇番
樓主唔似賣料 人又nice 但琴日之後好多on9

因為出名了

原來個個都讀緊書

我都想過檔了🚬樓g成日潛水

我想問星期三係咩國際賽

標題累事 太浮誇啦 引左好多人入去

我拒絕

Just friendly match
Skipping

英格蘭

上次eng反cup

友E賽KING

Dllm

矛錯 仲受讓半一

之前全中 但琴日全中唔到 反而多左fans

人有缺陷先得人喜歡🚬

u leave me a窿

買了柏林連x迪莫鳩
今晚早D訓

盧入波post咪又被人jer
而家fifa group d人好惡ga

真係個個都柏林聯
唔知會落到幾多呢

主勝已經1.52

等緊最高水入

依家算唔算145

講道理就走咗去
平時就係到單單打打

德乙大船

怪不得我那麼喜歡你

要買單數了

你喜歡我那點

要買對家了

G

要約睇樓了

小妹唔係女人

喜歡你 給我你的外衣 讓我像躲在你身體裡

男人有無g點？

係肛門到

呢個真

又要洗床單...

我盧愈黎愈重口。。。

那雙眼動人

佢未入個post 無咁痴線嫁

屌到你地屎眼漏屎

搵到場99%嘅波🚬

追po都漏屎比人屌得多

朱古力噴泉

......

琦妹

唔知原來發覺有愛隊

食屎食得咁開心

買阿甲好過

啲話題好變態

系

2 girl 1 cup

拿 我剩係話我盧係g
Me so pure so true

快 想g

Yes

快 要叫g

U 收皮啦

柏林聯條船好似太穩陣

盧快射尿

... 下次希素出片唔會cap

IPHONE7個headphone係咪好唔方便?

我的離開也是愛

有無人知馬會接線電話投注係唔係24的

no ah

我愛你

其實冇乜分別

但係冇得一路差電一路打j

重點

長mon

愛鵝別酒
如果你雪 你不愛鵝
不要聽見你真的雪出口
再給鵝一點溫柔

臭

我會發著呆 然後忘記你 接著緊緊閉上眼～

想著那一天 會有人代替 讓我不再想念你

訓啦柒頭

ky大船大角ok?

今晚扭lin堡

今日終於有人同路 路洗一個對全世界

今晚要晒兩邊

怕了大船 補返個客

不賭便贏了
今晚買番八罐可樂睇波好過

......清識賭

你有科撈佢嗎？

沒有

follow la

有單打，雙打，三打

U 食屎啦

奥希金斯/圖庫曼對家
有冇同路

我裸辭了
呢排手緊
要賭少d賭

買左主

樓上bam

各位不用多謝我

why

唔賭邊有收入

無點無西 bam咩

btw 唔好quote

噓細聲d

流巴，德乙單定雙

Bang bang bang

所以你有尿我先買$50
一跟你多過$200就會豬

打爆左馬會所以唔撈

要追夢了

Wt dream

我都想
靠你了

想買。。。 但無錢了

more

路該admin 快d ban

發達夢

其實係想做自己dream job

盧b唔好走喇 喱排番工好忙 放工要做功課
自己都無咩時間

幫我含返

屌 你捨得？

你拎出黎先

得咁多

U臭g來

Bam咗你佢可以cow其他女

睇唔到

操你媽逼

邊個咁大力打落斯特拉斯堡度

遙遠的東方有一條龍
他的名字就叫盧根🚬

戶口仲有$400
唔知可以玩幾耐

笑到我

操唔到

佢夠膽？買acc都番黎jer佢

樓主係雞冇Jer

跟盧得永生400 800 1600 3200 6400 12800 25600 51200 102400了

Me如意金剛jer 傻b

盧根已死
我盧沒有根

賣料單場5e 包月5000m

就等我話你知咩叫眼前一黑啦

你好不好

盧b禾跟定你了

能不能繼續對我哭對我笑對我好🚬

一早買左

U又唔比me diu

你好不好 盧好想知道

又同路

雖不曾聽見盧根壯

閉起雙眼你最掛念誰

我比碌根盧含 盧會否幫我含？

研究張開身邊竟是誰

眼睛張開身邊竟是盧

點解狂放小妹圖

柏林聯啲飛落得有啲過份

世紀大船

半主得返2
好淆底-.-

你屌波就贏硬

宇宙飛船, 我地要離開銀河系了

想想那舊時日子🚬

你買個no goal 就穩

宙船

今晚巧危險
擇日根盧

同拉素一樣

三八喔

賤種

唔好咁，我有老婆了🚬

像褪色午夜咸片🚬

sd左今晚劇本
半場主1:0
之後比人cup1:3
主客收錢

像褪色午夜殘片

@34

淫賤情節

買左100等收錢

係勁

🙇🏼

好夜

Gun

街邊執到隻野 點養？

教佢做挺舉

比啲掙扎

俾條賓周佢食

🤔

On9

波po又起緊第二隻大船

講定對唔住先 一陣嬲我

好耐冇入去啦

班辣殺除左jer人都係jer 人

決定＄20跟然哥主客

又係霉西號

佢大個個樣

@34
祝然！
希望班友生性跟劇本行

屌

場場都大船 on9

有冇巴打有收藏griezmann 嘅高汁圖
Google果d唔太啱心水

亂咁jer人 然後再屈鳩你jer人

吾撚系掛

都系kybb好

第二場唔好沈

幾時先上到2.20水呀

咁多人買主客客主既點解😂

兩場都唔好沉
半主重注
之後客請反cup🙇🏼

見到西鐵有女著漁網

正既先po

唔po樣ok?

冇樣唔敢j🤦🏻‍♂️

仲有條女著嬲屌裙 仲要有公仔 盧b 出黎食飯了

圖呢cfu。。。

好撚臭閪樣

有條仔阻撚住我

企左係我側邊 落車了

典解牙
比我追下數啦😞

搭一個站就咪撚搭啦

笑左

咪quote...

我接受到

屌 第二隻船咪沉

公主幾時飛

我都執到隻

半主唔好沉ok？

系米同一隻？

今晚好多大船

easter

買完先知兩場都係先仆街🤦🏻‍♂️

復活節假全部返工 屌🤦🏻‍♂️

唔好撚話我唔比野大家 除褲萬9.5

癡撚線

U?

真系嬲嬲豬？ 對唔住 玩下咋無心

盧盧

比西鐵腳圖u

大船成功上岸再跟

我盧錫番

btw養刺蝟好定倉鼠好?

Same road 但你挽大左了🤔

呢啲鞋真係好淫

唔好養倉鼠 好撚快死 心痛死禾

我氹緊我盧了

咁樣揸住覺得好驚

唔好養刺蝟 養唔熟 吉痛死禾

盧唔好嬲

法國越來越多綁帶尖頭鞋 真係

本人深感抱歉 對不起我盧

真系幾正

低汁到呢

隻感覺好特別

Hi all

Hey Jude

特別到想抱起黎屌
除一隻鞋 一隻唔除

caca

屌你乜都follow

睇隔離po笑到停唔到 已經分唔到真心定假膠
佢地晏晝係度講3:15柏林聯開左波 岩岩有人問係咪真
有啲連點入錢去户口都唔識 3/3.5細又問點先贏 一定好多係連場波踢幾多分鐘都唔知🙈

u too

再講就要去保釋cfu了

當連中國農村大媽都炒股 股市就爆了

中國大媽 無所不能

我盧快啲番來

去左邊

咁就害左人一世

btw 準既應該跟既

痴撚線 九龍灣塞爆

比cfu激走左 好似係

Same road先跟 那就最好了

希望大沈船

命運就地改寫 只因你我當天那一眼～

真心 今睌啲西波 買十蚊好了

唔準咁黑心架

你唔係咁諗咩

agree 人地中人地本事
正如跟盧都唔想佢沉

靜靜互望啞口無言 原來邂逅太簡單～

買小小跟下好冇 反正冇洩底

柏林同邊隻？

法乙客

愛隊呀

盧盧跟左咩

btw同百家樂一樣
追開先追 唔會追水尾

依幾日得閒番啲反而冇波玩
好空虛

玩下曹操傳

Momo > 子瑜

水尾好易沉

結衣>>>>>>>>>>momo

皇家騎士團2

盧屙既尿>一切

今晚豬左介賭

真係唔識咩叫水尾
叫勢教

係西鐵線

邊到有！？
超任果隻？

即係條路既尾聲 升浪既頂

咁你覺得隔離po已經係水尾😳？

通常要試下先知，買20蚊2x1

cfu除褲同路

佢都話自己係靠睇波經驗去估
英超都可以信下 但其他聯賽我就唔跟啦

個盤升番0.1水

盧盧走左？
小妹無上水一陣姐

我對大家唔住 我有道歉 但都無用

盧蛇 你番黎 我走啦
係我衰

盧過左去隔離po

#673盧洪哲6 分鐘前
新手想問+1係就咁+1定[-0.5/-1]

盧又去撚狗

我都走了 祝羊 有緣再見

點解要走

太累了太累了不再飛天遁地

鯇騮

....

不要

散水了

個個去哂霉西度

真心點解張相會令盧蛇走？

我堅定不移g持樓g同ky

不

等盧根回歸

我仲等緊你忙完

盧的離開也是愛

我大佬比人jer走左？

盧b請不要走

公主字

我成日以為你就係cfu

btw 上盤雖然有機...但似造熱上盤only...

係 識野

大家都不要走啦
長贏長有

主客pls

skip左算

德法 單雙買咩好

無盧我真心不買了
唉，我地成班都叫有愛有心
大家點解要gel對方

雙x雙 ok

今場歷史深盤黎 話就話主隊近勢好 爭冠實博
但客隊對主隊未輸過 一換帥就重回正軌
開半一未免太深

臭g肯上水啦咩

樓g 我條6串7斷琴晚場egoc

忙緊 仲有幾份功課..

你好唔鍾意我咩

再加埋宇宙巨艦。。。

利申 買左

好耐無見既分析

好耐無睇過樓主既分析

收到風 柏林大船 差唔多開

我好少賭到6場.. 我以前最多屌到4串1... 太唔穩了..

我都做緊

買左就祝贏吧

我會分清楚了

好耐冇見過樓g講盤

樓g要做功課？

垃圾分析黎
今場屌大波都不屌盤了
紐倫堡作客開大機會率太高

返工都有功課

係咁意

全職番工 part time讀書呀

樓主同路
如果咁有信心初盤就半一啦屌

德單
法雙
無睇大細波
預計德入球差=1

加油挨過左就一飛沖天

好勵志

希望中

支持

agree 上次主隊都係升盤輸...

gchi

我係佛跳牆啊 改左名

開到主客派樓g

澳彩都撚個大細盤升水 唔知有冇啟示

last半年 好撚攰

犧牲好多時間
btw俾同年紀既人多幾年工作經驗咁大把

捱埋半年可以全職做g

祝中 主隊後防今場唔知穩不穩健

盧又去扮新手

主隊個普爾達要留意下 mark住未必有波入

as always

有無人識fifa罰球點樣落西

腳外片?
用右邊冬菇企後d同埋正面向住個波
應該就ok了

教我

L1 +左蘑菇制+正方形
射果時道力要去到3分2 至5分4
好似係

我可以捉住你隻手教你嗎

bb

好似係，不過唔洗咁大力

盧

1001

睇片+練習

重注左一場角

真係唔識

今晚要贏錢

我愛盧

想g

買客win，半客！

盧果場

b?

想G
2.07 仲有冇得升水呢

which